{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_002561",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho482458/ino-hoseutel-peob-launji-hongdae-seoul-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698998796434&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6171132&destination=%EA%B4%91%EB%AA%85%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635493177858&latLong=37.445068%2C126.864702&sort=RECOMMENDED&userIntent=&expediaPropertyId=9515532&searchId=e6e91cf2-b049-4de2-bb9a-21732d114174",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "이노 호스텔 & 펍 라운지 홍대"
    },
    "text": "イノホステル&パブラウンジ弘大 (이노 호스텔 & 펍 라운지 홍대)\nイノホステル&パブラウンジ弘大はナイトクラブなどの便益施設を提供しています。 また、ロッテアウトレット - ソウル駅店と明洞通りは車で10分以内の距離にあります。 ここのコーヒーショップ/カフェで簡単な食事を楽しむことができ、バー/ラウンジでは一杯の余裕を楽しむことができます。 スナックバー/デリー、テラス、庭園などの追加便益施設とサービスも提供されます。 このホステルは望遠駅までは歩いて7分、合井駅までは8分の距離です。 公共交通機関を利用するのにも非常に便利な位置です。 , ホテルサイズ : 53室の客室計3階建て , チェックイン開始時間:16:00、チェックイン終了時間:23:00 最低チェックイン年齢(満):18歳チェックアウト時間:11:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : フロントデスク運営:毎日09:00~23:00到着時にフロントデスクのスタッフがお手伝いします。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えて現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証が必要な場合がある顧客は少なくとも満18歳以上でなければなりません。 チェックイン可能な年齢:満18歳から , ベビーベッドなし , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 施設内駐車スペースなし , その他 : 大人専用",
    "QA": [
        {
            "question": "イノホステル&パブラウンジ弘大はどのような便益施設を提供していますか？",
            "answer": "イノホステル&パブラウンジ弘大では、ナイトクラブなどの便益施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ロッテアウトレット - ソウル駅店と明洞通りはどれくらいの距離ですか？",
            "answer": "ロッテアウトレット - ソウル駅店と明洞通りは、車で10分以内の距離です。"
        },
        {
            "question": "イノホステル&パブラウンジ弘大では食事を楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、ここのコーヒーショップ/カフェで簡単な食事を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "バー/ラウンジで飲み物を楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、バー/ラウンジでは一杯の余裕を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "どのような追加の便益施設とサービスが提供されていますか？",
            "answer": "スナックバー/デリー、テラス、庭園などの追加便益施設とサービスも提供されます。"
        },
        {
            "question": "最寄りの駅までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "イノホステル&パブラウンジ弘大は望遠駅までは歩いて7分、合井駅までは8分の距離です。"
        },
        {
            "question": "公共交通機関を利用するのに便利な位置ですか？",
            "answer": "はい、イノホステル&パブラウンジ弘大は公共交通機関を利用するのに非常に便利な位置にあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインの時間帯を教えてください。",
            "answer": "チェックインの開始時間は16:00で、終了時間は23:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックインするための年齢制限はありますか？",
            "answer": "はい、チェックインするためには少なくとも満18歳以上である必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "イノホステル&パブラウンジ弘大で無料のWiFiを利用することはできますか？",
            "answer": "はい、共用エリアと客室内で無料WiFiを利用することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 498,
        "QA": 528
    }
}